【無知一問】反建制文宣?

ks係咪要開始文宣下區選反建制? 自己區好藍，有冇Ching 有多d反建制文宣source